{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013867",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 노블레스 관광호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00以降で、チェックアウト時間は11:00以前です。 満7歳未満のお子様はご両親と一緒に宿泊でき、追加料金はありません。 人数を追加する場合、1人当たり15,000ウォンの費用が追加されます。 朝食はお一人様12,000ウォンで、満7歳未満のお子様は7,000ウォンです。 朝食時間は07:00~09:00までです。 付帯施設としてはゴルフゾーン、ローラー場、キッズカフェなどがあり、駐車場とWi-Fiの利用は無料です。 ただし、デザインホテルの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられることもあります。 キャンセル料は出発7日前には100%払い戻しされ、出発日から3日前までは日程によって20%~60%の払い戻しが可能です。 出発3日前の午後5時以降から当日までのキャンセルやノーショーは100%の払い戻しができません。 入室および利用に関する案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00以降です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "7歳未満のお子様は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "7歳未満のお子様はご両親と一緒に宿泊でき、追加料金はありません。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "人数を追加する場合、1人当たり15,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食はお一人様12,000ウォンで、満7歳未満のお子様は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食時間は07:00~09:00までです。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としてはゴルフゾーン、ローラー場、キッズカフェなどがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "駐車場とWi-Fiの利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "客室のデザインはどのようなテーマですか？",
            "answer": "デザインホテルの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられることもあります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料について教えてください。",
            "answer": "キャンセル料は出発7日前には100%払い戻しされ、出発日から3日前までは日程によって20%〜60%の払い戻しが可能です。出発3日前の午後5時以降から当日までのキャンセルやノーショーは100%の払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "入室および利用に関する案内を教えてください。",
            "answer": "入室および利用に関する案内です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 427
    }
}